九十後出路

無父幹。俾你搵到份4皮一個月做朝9晚9做到仆街。
你會點用d 錢？

儲定做身後事

依家覺得儲黎係無用 儲完都買唔到樓。咁點洗好

唔需要咁多錢
點解唔搵份舒服啲既工
要做到自己死死下

所以你寧願人工低d但hea d

我想自僱/有被動收入但我未有咁既能力

我會揀人工
但你唔洗咁多錢就hea下算啦

好矛盾喎你
一方面又話儲黎無用 一方面又話想有被動收入
呢個世界無咁兩全其美
唔使儲錢就可以有被動收入 咁要你有父幹或者中左六合彩先有可能
係香港要向上流就一係儲錢 再用錢揾錢
一係就你有過人既能力 做到打工皇帝咁

唔買樓既話。d 錢好洗好多
我話儲錢買樓供一世好撚慘
但都要儲既。但睇下有無d 無本生利 例如youtube

買美金定期，然後儲夠一定擺係外國當地銀行，loop，然後係一個東南亞搵個鍾意既地方買樓，退休時移民洗埋筆錢佢。